我鍾意咗一個有女朋友嘅男人

佢大我成10年都有，雖然唔靚仔，窮矮頹乜都是但啦你鍾意啦，基本上冇乜優點但同佢相處落就覺得佢份人好真實，有個句講個句，表面睇落乜都唔在乎但其實一一看在眼內，知道同事俾人恰佢又默默幫人。

我唔識用文字表達，佢係個種表面睇落好平凡好靜嘅男人，但慢慢相處同你熟咗就會向你敞開內心，最重要係佢一啲都唔虛偽，覺得你柒就照直講，大家串下大家笑完就算，一齊做嘢好開心好舒服。

我覺得佢最吸引我嘅地方並唔係外表同條件，因為佢兩樣都冇，而係佢份人，佢個性格，平時懶懶散散乜都冇所謂，但有咩睇唔過眼佢一定唔會袖手旁觀，講野認真得黎唔會太古板，笑下串下又唔會太過份永遠恰到好處。我恨自己遲岀世十年，但又驚早多咗一分一秒又遇唔到佢。

而家我同佢之間呢個距離已經係最好，我知我係冇可能再同佢有咩發展，但成日返工見面真係又開心又難受。

結論？

我係巴，比個意見你 ， 男未婚女未嫁你簡人人簡你，你有權去選擇做任何野，但有時候有d關係比你得到手又未必比你想像中咁適合你自己

好大怨氣 ,個人睇法係 係你嘅始終係你,唔係你嘅夾硬留住都無意思

啱呀 對方同伴侶關係好就唔會俾人有位入
就算我俾人綠都只會怪自己冇撚用 係個唔夠格既男友

gay

冇用架 跟住佢就會話你冇本事留唔住條女唔怪得人

咁你上唔上丫

其實我都愛你

佢有女朋友姐 但佢未有男朋友呢

笑撚死人
你跳落樓，死既就係要死
你要唔死你跳樓都唔會死
不如你試下丫

你就真係笑撚死人,用跳樓同一個人比? 咁不如講拍拖一係散一係一齊到尾,咪乜柒都唔洗講?睇你都係果啲乜都要恥笑一輪,然後自我感覺良好果啲傻仔